講真，環屌算唔算係身體力行支持環保嘅最佳方法？

“Greta可以靠環保拎到Time年度揸ｆｉｔ人，我文員仔靠環屌一樣得！”

－文員仔

沙蛇環屌Angela

咪屈樓主啦

尊重啦

ching搞乜變成咁?

無咁嘅事

係，學友清係個明眼人

我同沙蛇無關。

推，大家都要關心氣候問題

口交吞埋唔好浪費